律政司司長鄭若驊11：00見記者

Source?

又譴責啦
唔洗問

now直播字幕

算啦出嚟又係人肉錄音機
唔好浪費記者朋友的時間啦

now331

live了

捨得上水啦咩

有畫面了

會唔會讓步話唔夠料charge暴動?

聲音畫面有冇問題

鄭狗

可能又迫人今日野餐

放長雙眼睇

重伸,不徹回,暴徙應受制裁

推

有無準備幾盒紙巾

又遲

內容競猜：
譴責示威者
影響民生及有需要使用政府服務人士
再重複黑警唔比救護車入去假新聞
重申政府已暫緩送中條例
會繼續聆聽市民意見，望以和平理性方式表達訴求

哇 成班大法官 啱啱開完會 ?

林鄭迫我,我是無辜的

有冇低胸道歉？

等睇補刀林鄭

譴責+重申係100% 封左盤
其他仲有得估

又開圍骰?

吱牙膏式道歉

先用文字, 搞唔到就出嚟

出完嚟搞唔到 就深潛唔再回應 交畀錄音機發言人

完 , 這就是垃圾狗政府

終於肯出黎巨乳樺

而家D狗官真係例牌遲到架WO

我估佢係睇完東方日報後，而家出黎遣責琴日大家包圍高等法院

又要去親親大自然

差啲要用西瓜搵返隻僭建驊出嚟

露出胸部未

【政情】道歉也「甩轆」 建制派謀促成傳召鄭若驊
13小時前

觀看新聞片段

【Now新聞台】反修例行動再次升級，示威者包圍警察總部，宗教界及民主派都呼籲林鄭月娥與年青人對話。

不過，《政情》早前報導過，林鄭就主張減少曝光才能紓緩一下緊張的社會氣氛，週二現身致歉記者會後，至今連同各司長一直未有出席公開活動，連兒童醫院的開幕禮主禮，都交由食衞局局長陳肇始代辦。

據聞，林鄭月娥一直在禮賓府與不同團體會面，相信最快下週二行政會議才會露面。

官員不露面也有「本事」激起民怨，律政司司長鄭若驊透過網誌「真誠致歉」，相信政府「經一事、長一智」，日後會做好工作，正面回應社會的期望，但就被批評重蹈林鄭覆轍，書面致歉猶如Whatsapp分手。

鄭若驊早前回應傳媒查詢時仍只表示感惋惜及難過，事隔一日又「真誠致歉」，令人懷疑是「被道歉」。

《政情》打聽，鄭若驊最早的公開活動是下週一到立法會出席司法及法律事務委員會會議，因此早就計畫先透過網誌致歉，只是因為未「出街」就接到傳媒查詢，衡量過後仍決定由網誌致歉。

不只示威者質疑沒有誠意，就連建制派對她都甚為不滿，認為鄭若驊在修例風波上未有做好本份解說，道歉都比人慢。

《政情》聽聞，建制派部分人有意支持有關傳召鄭若驊上任後仍涉及私人仲裁的動議，形容「審下佢都好」，不過仍未有共識。

建制派計畫曝光，他們相信更難成事，尤其以目前政治氣氛，建制派稍有不隨主旋律也會引來不支持林鄭的罪名，有怨氣只能在閉門時發洩。

Lm

上水抖氣

點知出黎話:我無僭建

有咁串得咁串啦

食得咁偏.jpg

咁簡單守時都做唔到

一個電視台都冇播

rthk32有無？

屌你老母 弱智華
放人 !!! 撒回全部起訴 !!! 不再追究 !!!

好撚大波

放人啦仆街！

now直播台

[深度分析]香港人的勝利方程式

你睇埋我個份

可唔可以準時少少

又遲到

成撚日遲到，屌

律政司 公職人員行為不檢

如果佢出唛講唔夠料,會撒回全部起訴,係咪代表又一次割蓆

又係嚴厲譴責示威者啦

例遲

度緊個波可以傳俾邊個

好無時間觀念

屌你老母識唔識準時呀

出來又激起我地既鬥志

屌你巨乳樺Call晒人跟住遲2個字

半年之後會夠料

屌 d高官無一個準時

扮大牌呀？

班官小至記者會時間都要欺騙市民....仲邊有誠信可言....11點就11點啦！

頂佢出黎未

屌你老母又遲到

人呢？急屎？

其實琴日係咪應該圍律政司?
我諗琴日口號關佢事先出黎

無時間觀念垃撚圾

又想引人星期日上街

癡線
唔好下世先到

又 loop 廢話

無撚謙卑過屌你老母

咪又係講埋D廢話 屌

BLACKBLOCK

錄音機

下？咁喳？

失蹤人口 鄭若驊

有無30秒

又遲到

不過唔睇了，浪費資源

又出黎谷人上街？

講完喇？

錄音機道歉

出黎道歉?

60秒都無完左

道歉要XX是常識吧

講完？

完？

屌 講廢話！

講咗啲咩

乜撚野？

又播錄音帶
好悶呀

取消晒佢戶籍等佢番大陸住

背稿

又係呢幾句 屌

又係躹躬都無

露出胸部ok?

鞠躬

十句?你食左咩屎啊?

下？

咁就道完歉啦zm

完??????

屌同一份稿

咁快閃 講左乜

個嘴唇乾到咁
唔飲水㗎

求文字直播

開始檢控暴動罪犯，鼓舞警隊士氣。

屌你老母呀 講左1分鐘就完

完

只係"真誠道歉"

出黎做乜撚

個態度咁撚好嘅？

30秒

謙卑唔到架佢，記者撩慶佢發爛渣啦

對唔撚住囉 完

吓

唔識睇鐘？

遲到十幾分鐘，講30秒

致歉(0度鞠躬)

問廢話

遲成10分鐘出嚟講1分鐘野 好撚野啊

遲到十幾分鐘 出黎講30秒？

快D辣慶佢，好易爆

小學50字作文，0分重作

屌你老味又做人肉錄音機毫無誠意,零分重作

不如就咁講句對唔住就返入去啦屌你老母

火上加油咪講依啲

留名等聽譴責，如果唔係金鐘m記裸跑，歡迎鞭屍

十足啲球員出黎申請紅牌走人

鄭：有合理定罪機會的話會作出檢控

姐係定性係咩，都無分別

姐係繼續告暴動

幾時檢控自己？

潛咗水咁耐以為佢死撚咗

每當示威者開始自己收皮嗰陣，政府又出嚟助攻

條友淆撚到仆街

係咪覺得d人唔夠嬲？出黎加油

repeat 777一次做乜撚

對眼粒死人墨好礙眼

唔撚睇喇屌 都係三幅被

請裸跑

即係繼續告暴動啦

我set晒咪兜你講唔夠一分鐘就走左去我屌你老母呀

都係講廢話

睇佢講野
覺得佢背稿背好辛苦

香港官員可唔可以專業少少？

如果係公司做錯大鑊野，咁樣HEA道歉都OK真係除非係太子女太子爺啦

鬥講歪理大賽

佢呢啲咁既講法真係夠晒西

撚記者會 總結 :

弱智驊: 「無傾計」

鄭：獨立調查委員會方面，已經有相關制度或機構

全部都係廢話

終於捨得出來

出嚟做乜，咪又係錄音機

邊度有收皮 政府瘋狂助攻就真既

成班扯貓尾
屌那星

又機制

食屎啦佢

設立獨立調查小組:

已有現行機制處理

問 會唔會獨立調查
答 現有機制，監警會

機制機制機制機制

撚記者會 總結 :

弱智驊: 「同市民無計傾 多謝」

又係呢啲廢話，唔睇了

屌佢老母

都咁多次啦，個個出黎都錄音機，點解D記者咁都忍到？咁好脾氣？

唔需要睇啦

又監警會

大家都係垃圾

走佬

問咁少問題就走

又係講廢話 個個出黎都係講同一樣既野 曬鳩氣

屌你老母同一部錄音機

其實者係翻讀琴晚篇網誌
者係無講過野

總結:告到一定告,告唔到都會告

又係叫人去監警會投訴

鄭：擴大域外法權無助解決相關案件

又唔支持成立獨立委員會

我真係好天真 以為袁國強已經夠衰

同之前唔同官員既記者會講既野一樣

道歉時露出胸部是常識吧

竟然冇讉責示威者

班記者真係慘
周圍去所謂既記者會，等一大輪出到黎又係講廢話
問佢問題又淨係replay返講過既野

完啦, 講咗30 秒, 再答咗3條定4條問題

監警會 等等，

無呀，得監警會喳屌你

其實又係答個d，無新野，出黎做乜7

急急腳走佬

吓 啱啱諗住開嚟睇就完啦

老老實實你地想迫到人辭職咩

現行機制處理
現行機制處理
現行機制處理

英文都唔撚答 劣質錄音機

又係一堆癈話

屌呀？

短到

吓

見完喇

走埋好撚野

下，走撚咗啦?

咁就完?

下…完啦？

有冇5分鐘?

都係一哥好睇d，funny d

cls咁就完？

又講廢話

屌佢同無出嚟無分別

佢出黎做乜鳩？

走得咁撚快

又係三篤屁

出嚟講30秒
然後錄音重播

啲官真係好做

屌你老母臭閪 成班狗官 官官相衛 仆街死啦

姐係點呀？繼續撚我地香港市民

使撚你出黎咩屌你老母

玩鳩記者？

5分鐘唔夠就講撚完走人, hea撚到爆

屌你老母咁就走？

垃圾 屌你老母 臭雞

兩三日就是但搵個出黎浦頭

屌 完？

懷念肥聰

笑撚左

撚記者會

果然係林鄭隻馬, 又助攻

係佢講左５分鐘就閃？定係唔開心的時間過得太快？

全撚部都係求撚其其答幾2-3條就走人
咁仲開記召做乜？

5分鐘 j 唔切對波

鄭若驊唔支持成立獨立委員會

律政司司長鄭若驊11：00見記者
重點:
完

出黎講兩句，重覆又重覆

即係一日警察果邊未上文件, 律政師果邊係唔會做野
即係要要求警方撤控

講兩句廢話就完？？

記者心諗: 我返去點寫稿呀

佢出黎做乜撚野？

剩係聽到機制機制機制

快到咁=.=

域外法權 解決唔到

完

咩記者會都係垃圾

我去沖杯咖啡返嚟就完咗？

上水抖氣又再深潛

咁撚淆底都仲要出黎助攻香港人
喊左

想摟人圍
唔係諗唔到依家出嚟做咩

ＬＭ

睇唔切 要睇重播

屌...
出來只係射返個波比警察

唔關我事嫁..
我未收FILE
唔好燒過來先

佢意思成個大律師公會都係廢 佢最勁乜都識

之前果啲已經Copy 左幾次

水都未滾

比d誠意啦

遲到十幾分鐘 出左黎有無5分鐘

呢個女人又得罪全世界

係咪要好感動

十幾廿萬一個月，納稅人既錢真好賺

有無重播
睇唔切

答左4題走撚左去
屌 咩撚野政府

我都想睇

政府係米想係咁潑油

雞驊。。。。屌你老母

不如咁啦 個幾條撚樣叫開記者會 啲記者咪撚去好過啦浪費時間

係咪on9架
真係見人屌佢唔出黎面對公眾
就行出黎講五分鐘唔夠交功課

點呀, 份稿傳到爛啦! 唔好再浪費人力資源開記者會重重覆覆講你哋嗰三面屁好冇?

睇完 我後悔睇左呀

痾完篤屎出黎諗住開始點知講完
唔撚係下話

而家正苦擺到明全力玩拖字訣
拖到大家都玩到厭為止,
大集會之後就出黎SORRY囉

無睇
今之有咩內容？

浪費數據

四大訴求無一得手！

一：撤銷示威者控罪 - 有証據會照告
二：追究警隊濫用暴力以及權力 - 叫人去監警會投訴
三：全面收回612「暴動」定義 - 唔會收
四：撤回修訂逃犯條例草案 - 死都唔講撤回

我都聽唔清楚,不如大家直接去律政中心搵鄭司長問清楚啦

無譴責
差佬上文件會盡快處理

可以解讀成割蓆:
差佬未上文件未落charge
要圍就圍差佬啦

無內容

好無禮貌

班狗官真係排住隊出來激民憤

真on9?
又捉棋?

嘩﹗咁快手你沖得都幾求奇

條友一向都好無禮貌

洗眼添la

仆街，咁就完撚左，我除衫都除得耐過你

得六分鐘

雖然暫時未關司法機關事，
但下一個就到你啦

笑撚死 去屙督尿都miss左一半內容

又錄音機
嘥晒記者d時間

你哋咪撚傻啦 係因為有巴打寫信去外國取消佢戶籍先驚到腳震咋

關佢撚事？

唔知佢up 乜

其實係咪仲有啲咪都未拎走

又出黎講廢話

真心笑咗，第一次見成日西口西面嘅律政師對鏡頭笑，仲恐怖過睇緊驚悚片‼️😏😏

完左？？？？？？？？？？

好撚嬲

有問題？

又挑起民憤

其實咁樣開個記者會係有咩動機？
唔會係on9咁簡單，係想keep住俾個訊息大家有回應，等大家無咁易升級行動？
定係有其他原因。而家感覺上就好似啲騙案，只要受害人仲可以電話聯絡到騙徒就告佢唔入咁。

好似send完第二日即刻blogger上身

鄭若驊
~11:10 出嚟開始講嘢

首先用咗 37秒講嘢
跟著 11:15 走人

開頭段廢話

屌你老母大波驊

至少要有2個問責官員落台

傳波波

胡仙案 咪就係前例，當日咁荒謬嘅理由都可以唔告，有咩唔得

【1112】律政司司長鄭若驊見傳媒。鄭表示，無論任何人把事件定性為暴動與否，都不會影響律政司的檢控的決定。

被問及會否成立獨立調查委員會調查6.12警察濫權，鄭則認為應先從現時有機制處理，包括監警會等。

仆街啦你

咁撚多個發覺自己最撚憎就係佢，唔撚出聲都咁乞人憎

1) 扮負左責任, 等中立派既市民 唔會進一步變成 支持示威者

2) 用傲慢 去刺激 抗爭者 , 試圖引佢地再做激進行為, 之後明正言順入鳩佢地罪名

3) 釋放訊息 : 「我地狗官擺明賴死唔走, 吹咩, 睇你地堅持幾耐」

還有777幾時下台……

相信100%係

睇完？幫手簽個名？

尚餘三萬：解放香港聯署 及 Q&A

未開就完咗

出黎報平安？
之前又話收到恐嚇電話

濫警會

可以用嚟整長輩圖

算吧啦～ 一定又讀稿 串樣 成個林鄭咁撚樣
無咩期望

人肉錄音機

之後有條新聞 訪問 馬道立，佢講D嘢好似直線抽擊律政司咁

入去upvote同comment啦喂 trending緊啊又
仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎 一負皮多嘅成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

其實喺司法獨立呢個前提下 佢呢句係啱

理論上律政司嘅存在正正就係要睇曬所有證據之後先決定檢唔檢控如果就咁就叫佢放人 即係好似變左我地先係干預司法獨立嘅人

但係明明我地努力左咁耐就係為左捍衛香港司法 維護香港核心價值

大家係 google 搜尋：

「 明報記者 無法追查 」

第一條係依條：

等依組字 成為 google search 建議

佢既做法

同個本意 都爭好遠下

記者: 可以用番舊稿 改個人名職位就得

冇叫柒婆落台好耐啦，呢個垃圾跛腳鴨咪由鳩佢留喺度獻世囉

其實冇又真係講錯 拉唔拉人同是否暴動係兩回事
咁邊個定性為暴動？個波傳到去邊 跟唔切